PS4 FIFA PRO CLUB 主招閘 中堅 或者攻力強既前場

PS4 FIFA PRO CLUB
主招閘 中堅 或者攻力強既前場

攻力強既翼/前鋒 -- 基本one two 走位靈活 傳波爽 快 識保護個波

閘 ----- 防守優先 適當時候先上去助攻 出波
唔亂標波
中堅 -- 頂得/包波之人 唔會亂標波

每晚開波10:00-1:00到
準備18來臨 每屆最小報3個比賽
psn hugohui10
pm 請講自位置同踢法 麻煩哂

前鋒 打法靈活 經常one two打滲透

psn hugohui10